你地番工會唔會長戴耳機做野

有冇人番工一路戴住耳機, 一路聽歌/ 收音機去做野?
最近搬咗位, 附近係其他Team既人, 講野好太聲
塞住耳機先可以專心做野
除咗收音機同聽歌, 有冇其他好既Channel介紹下

有
有次大聲得濟
老闆叫我入房
叫左勁耐都無反應
比佢兜頭拍埋黎

公司唔俾聽住歌或者電台做野
連傾計都唔得

戴到耳仔痛

咁又on9咗d

我以前返過一份好free，總之交到課唔理你做乜

傾計都唔得 sales?

咁又癲咗d wo.
成日唔講野應該好快有病

公司唔比，不過長頭髮戴AirPods 靜雞雞聽
但收音機好似得朝早好聽，晏晝好悶

唔係呀，做Office

乜行業公司咁撚嚴 傾計都唔比

間公司係老公司黎，啲規矩係50年前訂落

家庭電器用品公司
你當係億世家、實惠個啲

然後極速搵過第份

可以玩手機?日日咁靜返工人都癲

偷玩囉
我依家都係襯啲大粒無行過
係度偷上連登

癡撚線公司開個電腦扮工模式囉

唔得呀，假得滯連掃地阿姨都呃唔到

咁隻手真係要長期放係alt同tab到

今朝聽住903做野
下晝唔想聽浪花

我覺得係公司驚d 同事熟左，做野效率會降低。

自己一時時
戴得耐會耳仔痛要休息吓
但有啲同事會長戴